[罷食/裝飾] 原來太古城2樓個food court係美心嚟！

太古城2樓有個food court叫 TREATS，有朋友喺嗰度做話我知原來成個food court都係美心嘅！

仲想側側搏唔多覺？

就咁上美心官網搵吓已經搵到

再喺Google搵吓 TREATS 美心，就會出現一堆打手文，寫到明：最新登陸太古城的TREATS可能會令你改變對food court的傳統觀念。集美食及生活於一身的TREATS是美心集團其中一個大計劃。

各位太古人，你哋識揀啦

btw唔好叫我朋友show證FC，已離職

1/10

2/10

其實美心罪不至死假假地都係香港企業
最應該死嗰啲就係中資銀行嗰啲反而冇人理

發覺好少太古人知，呢個food court偽裝得太成功，所以想宣揚吓姐

3/10

4/10

罷食

罷食算啦
點都無理由係太古旗下商場裝修
PP對好多人有救命之恩

其實係本身唔會去食問題
又貴又唔好食

我都冇話裝修，topic寫裝飾咋

放心，大家都知道

一定唔食講完

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

中資冇得揀實係聽共產黨話
香港公司主動出賣香港係咪更加抵死

中資大舉入資香港生意先係第一打擊對象

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

721,811,831,101